{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G600043",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "덕인당 본점"
    },
    "text": "「ドクインダン本店\\n\n済州市朝天邑新村里2586-1\\n\nベーカリー、09:00~20:00 早期消尽の際、締め切り、第2·第4日曜日、7席 / 部屋:部屋なし、Since 1972、伝統の「ドクインダン」パン屋。 済州島産麦で作った情感のある麦パンを売っているところです。 コリコリとしたあんことコシのあるパンがよく調和して香ばしく、塩だけで味付けし砂糖は入れないので甘くなくあっさりしています。 小腹が空いた時におやつとして老若男女が楽しめます。 済州旅行のプレゼントとしても良く、宅配便も可能なので、どこでも麦パンを味わうことができます。 情感のあるパンを味わいたいなら、「徳仁堂」のパン屋さんに立ち寄ってみてください",
    "QA": [
        {
            "question": "ドクインダン本店はどこにありますか？",
            "answer": "ドクインダン本店は済州市朝天邑新村里2586-1にあります。"
        },
        {
            "question": "ドクインダン本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ドクインダン本店の営業時間は09:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "ドクインダン本店は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "ドクインダン本店は第2・第4日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ドクインダン本店には席数や部屋はありますか？",
            "answer": "ドクインダン本店には7席があり、部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ドクインダン本店はいつから営業していますか？",
            "answer": "ドクインダン本店は1972年から営業しています。"
        },
        {
            "question": "ドクインダン本店ではどのようなパンが売られていますか？",
            "answer": "ドクインダン本店では済州島産麦で作った情感のある麦パンが売られています。"
        },
        {
            "question": "ドクインダン本店の麦パンの特徴は何ですか？",
            "answer": "ドクインダン本店の麦パンはコリコリとしたあんことコシのあるパンで、塩だけで味付けされているので甘くなくあっさりしています。"
        },
        {
            "question": "ドクインダン本店のパンはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "ドクインダン本店のパンは小腹が空いた時におやつとして老若男女が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ドクインダン本店のパンは済州旅行のプレゼントとしてもおすすめですか？",
            "answer": "はい、ドクインダン本店のパンは済州旅行のプレゼントとしてもおすすめです。宅配便も可能なので、どこでも麦パンを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "ドクインダン本店のパンはどのように味わえますか？",
            "answer": "ドクインダン本店のパンは情感のあるパンを味わいたい方にぴったりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 445
    }
}